勇士5巨頭玩撚咩

我打2k都組唔撚到呢隊波

杜蘭特走得未